10萬可以買咩2手車

得10萬budget 主要都係用黎返工 行highway多
Is250好似唔錯
有冇巴打可以俾d提議

仲有咩要求

唔想揸細車仔 eg. jazz

幾年車??5年內??

冇所謂 我睇is250都要去到08年
當然年份少更好

fiesta st

留名學野

Mazda 3 10年後款
Lancer

LM

cls350
7速 低風阻

窮鬼LM

我老細早排換咗部Macan.
佢話10萬賣部S400 Hybrid.
咁算唔算10萬買到咩2手車

我老細早排換咗部Macan.
佢話10萬賣部S400 Hybrid 比我
咁算唔算10萬買到咩2手車

唔係街盤冇討論價值

你養撚得起咩 剩係牌費都交撚死你

Rumion

入油都入撚到你破產啦

is250 唔會後悔

我覺得嗰位巴打係以幽默手法串鳩佢樓上位巴打唔係街盤冇討論價值兼曬命姐
Btw 留名學野

你老細越換越霉
快d跟過第二個啦

其實果個巴打冇9up
10萬8萬真係唔難搵到唔算舊既S仔/7系
不過咁撚大食，你買埋我果份

s400 hybrid 係w222 先有

鐘意短尾4門有無咩推介?

個人好鐘意BENZ架A系個樣,但唔知乜型號

golf又唔差